梁振英都公開讚蘋果日報！真係好兄弟！共產黨一定會睇住你既

話我係五毛丫笨！

Permission